各位昆蟲學家請進！

是咁的，小弟女朋友一直都有投拆有野咬佢腳，而佢對腳的確間唔中有啲紅紅地色一粒粒‘難’通常一黎就幾粒，都幾痕嘅，但係一直都發現唔到有咩蟲喺屋企，間屋一年前大裝修過，而我地都算好乾淨，亦都會定期噴下殺蟲水，所以真係蟻都唔多隻，但係啱啱我女朋友大脾一痕，佢就摸到隻蟲仔，好鬼細粒嘅，有翼，以下係圖片比大家睇下知唔知係咩黎，不過太細粒好難影得清楚，麻煩各位大哥幫幫手，等我可以知道點樣應對

無得搞 搽下藥油

即係咩黎？

樓主指紋got

唔撚值錢

應該係卵蜂嚟 咩種就咁睇唔到

上網睇過下，好似又無話會咬人

咁你女朋友有無咬你

呢單我好撚認真

用除蚤煙搞搞 應該殺到

我就係唔想行呢步

似係蠓
屋企唔乾淨例如d垃圾冇及時清理或者有d位有積水好易有呢d野

我都覺得有啲似，不過佢唔係黑色所以唔肯定

會咬人既得蚊 蠓 蚤
其中得蠓咬完之後會出現一粒粒

btw樓主屋企有冇放大鏡

其實呢D同蚊一樣 冇得避
btw樓主經常係屋企噴殺蟲水？
其實做足清潔，定時倒下漂白水/酒精落去水位已經好夠

就係無
蠓嘅機會應該最大

都係噴bio kill多，係廚房暗角位先噴雷達
漂白水噴渠位日日都有做，最離奇係有蠓無理由咬咁多次先見到一隻，有時連大脾內側都咬到，但係從來唔咬我